# Questions Grand Oral NSI : Informatique & Arts

* L’informatique va-t-elle révolutionner le dessin animé ?
* L’informatique va-t-elle révolutionner la composition musicale ?
* L’informatique va-t-elle révolutionner l’art ?
* L’informatique va-t-elle révolutionner le cinéma ?
* Qeulles relation entre informatique et dessin animé ?
* Qeulles relation entre informatique et composition musicale ?
* Qeulles relation entre informatique et art ?
* Qeulles relation entre informatique et cinéma ?
